美官員：倘北韓核試即開火

北韓唔核試=唔開火?

金仔唔試姐係代表淆底